TSLA MA50 362，今晚防線 ！！！

集合一齊守住50天平均線 362

唔撚想開市

穿350 比個折我入

今晚應該330
apple去返103

已破

已俾我破處

穿左喇，361

MA 60見347

362 頂住

屌

200見

邊撚到防呀睇過

之前發夢tsla跌到20蚊嗰陣掃貨
終於有望成真

屌你老尾又跌

掛一股333

bomb

老母麵屌你老味